明明飲食業/清潔公司日日都有招聘廣告 都仲有大學生失業

真係諗撚爆頭
都唔明點解
是但去做洗碗都請啦
唔明點解班大學生話好難搵工

自己想發展嗰行冇人請
證明佢地係嗰行之中最低層果班
咁咪應該轉返去搵D低等工種囉

如果咁都仲係搵唔到工
證明你只係社會最低等既人
清潔工、洗碗工呢D低等工
咪啱佢地做囉

好心班大學撚有少少自知之明啦
唔撚係以為有張紙就吊高黎賣呀？
大把讀唔到書既人仲搵得多錢過你地

我個post完全唔係for笑
公司目的係利潤最大化
目的係警惕所有應徵者
幫大部分幼稚連登仔建立正確工作價值觀
要笑既可以正評後出翻去

大學生唔好以為自己好巴閉啦

成班90後腦囟都未生齊

失業率6.4%
所以話思維幾重要

大學生做你講嘅工係無問題
但係係一種資源錯配
咁點解唔請個中3都識做
你納d稅又要俾人讀4年大學浪費？
樓主係咪腦殘

希望你係假膠

咁大學生咁撚勁點解仲失業呀？
資源配搭失敗添啦
行行出狀元，不解釋

小妹非假膠

做份餐飲過或者清潔工老實講真係寫撚臭份CV 浪費時間
不過其實FG本身做好準備 諗好自己想點行嘅其實唔會搵唔到工 一直搵都搵唔到嘅應該反省下

無大學生識講普通話
宜家好多公司都要求識講普通話

仲反省？
action啦
失業率6.4%

網絡發達
上youtube都學到啦
90後掛住吃喝玩樂
點會識增值自己

利申:小妹睇youtube學識日文，法文，韓文

依加只係大學生失業？最大影響係飲食同零售同旅遊
你見好多樓面,收銀好多大學生做？依加係大環境都失業

妹你老母, 臭西就臭西
同埋你知唔知咩叫行行出狀元
比喻不論做哪一行，只要熱愛工作，都能做出優異的成績
依加好多大學生熱愛洗碗清潔？

我諷刺緊失業大學生only
大學生熱愛洗碗
開洗碗公司
慢慢發展增大規模
一樣發達

haha you so fun qq

Sorry 你嘅唸法 幾十年前人地已經做左
碧瑤老闆咪mba去做清潔 做到上埋市
想請問下依加你做嘅野人地幾十年前人地已經做緊 人地上埋市 你點同人鬥？

戇鳩點解冇得鬥
幾年前未有喜茶
唔通喜茶係第一間飲品店？

【疫市求生】喜茶香港6間分店暫停營業 僅剩2間分店未結業

喜茶好成功？

好似含緊撚wo

你視野咁廣闊
喜茶市值90億人民幣
個腦細已經嘆緊世界
傻仔

樓豬生椰菜花絕望到周圍放負辣火頭

做人一定要發達
平平凡凡仲好喎

乜撚嘢比喻